有冇人覺得梁耀忠嘅9up力同波台手足有得揮

多名民主派人士因去年數次參與反送中遊行集會，今日被警方上門拘捕。街工立法會議員梁耀忠下午 4 時曾向《立場新聞》表示，過去曾參與多次遊行，警方只憑遊行相片作出拘捕行動，未知自己是否被通輯，和是否要自首，由於未清楚警方會有何行動，會諮詢律師意見；《東方日報》引述警方表示，梁耀忠在下午約 6 時 15 分被捕，令今日大搜捕被捕人數增至 15 人。